原來大量連登仔都唔夠口罩，得返十隻全家用

一話免費派就上曬水
個問題咁嚴重想問下區議員立法會議員會唔會幫到手
知道好多區議會已經批左錢買物資
但會唔會要政府出面確保每個人都買到？
即係好似澳門政府咁（但唔要武漢口罩）
同埋禁止炒賣

益左自己連登仔先啦

我一盒都買唔到

種菜都要時間。。。宜家講緊成億貨

777話搵國務院求穩定口罩供應喎

自救搵mit mij啦

咁大鑊有冇試過上網買

湖北口罩全面進場

都要有個時間表既

買唔到咪唔番工

上amazon 買，計埋集運要一個月後先可收貨

區議會自己拔款搞得唔得

上網一係要頂2月中先有貨 一係就炒價

17區區議員做嘢呀

我都係打算話冇口罩就唔出門口
等快遞上門

屌
過多幾年就話支那幫助我地渡過wars疫情

大陸都唔夠用 點會比香港

支那大規模封城
啲罩好多都mic，過多個幾月隨時無貨岀
mit禁止外銷
mij難搵
中南海都無罩用，大支爆

芒下啲ig黃店，有啲呢期有賣口罩

我都係咁諗
你咁缺貨搵區議員仲好

好似話大陸日產2千萬個

都係個句 大過年... 你當班區議員萬能 班工人都要放假架 連登仔開post講左成個月 就算抗爭都半年同我講冇貨

咁都差d喎

14億人 日產2000萬個

真係唔夠頂到上網買d口罩到先要問 都無諗過唔比錢

唔係要佢地即刻做
係開工個陣考慮下有咩其他措施姐
咁撚多人話全屋得返10隻
真係死得

稅區入口有得任拎

慳住用食完飯都照戴同一個
驚遲啲唔撚夠用

各區琴日先開哂會批錢

韓國買左幾盒
cut 曬單
而家都唔知點算

真係好唔夠

武漢到10,000,000人口啦
正路嘅話仲要一人一日兩個

區議員新年唔開
年29晚就大爆發
年三十晚就早收
根本搵唔到
有貨 我比錢有咩所謂
係真係買唔到／天價

屋企得四個口罩
即刻仆落街買

我開頭有講
我知佢地批左錢
但都唔係區區有
但亦唔知批口罩之後會點處理
eg會唔會搞下好似澳門個種每人限買
而家好似個個都好恐慌咁

當然我都知呢d要時間傾，唔係琴日開完會今日就傾好曬
我都係問下

1月第2個禮拜已經日日講
巴打你都幾後知後覺
你一隻都冇？

唔求免費派
區議員應該入幾板收番成本價
每戶每輪限一盒
講區議員唔得閒果啲人，寫揮春又唔見佢唔得閒

屋企五個人
一日一人要兩個
去得好快
而家得返廿個 同 盒救救mask
我決定唔返學 留比屋企人用直到有返供應

我屋企有3盒呀
但果3盒都係果隻 救救

我買到幾盒都係假口罩，有用既得返20個，屋企5個人用

我果區區議員有賣口罩，但係係湖北口罩

垃圾支那貨

屋企得返1盒 3個人用

一早叫買
唔買就等死啦

屋企仲有2盒
不過應該一兩個月用完

澳門嗰啲薄L過廁紙，仲要係武漢做

1盒 4個人用

same here屌佢老味 搵左成個沙田先搵到一間藥房200蚊一盒，我鬧鳩佢發死人財，佢地話係廠商加價

尼隻有無用，屋企淨係有5盒尼隻

真係唔夠用，咪番用囉，起碼都用啲消毒火酒噴下個面，好過唔用

有

買完返去仲發現係假口罩

要政府派、要禁炒賣就一定係cheap貨，市場定律嚟

買唔到

情況原來咁撚嚴重
連由day1已經吹風買口罩既連登都咁樣
其他人真係不敢想像

但係佢上面兩條摺痕向上，唔係正常全部向下

大西北真係頂唔撚住又逼住要出街既就quote我啦
我揸26比住十零個你應住急先

唔關事既
佢過到個認證就係有效
呢隻都唔得9成人陪你死

巴打你真係佛心

屌我都唔想自己友中招既 幫到就幫

我都覺得唔關事，好心比D FD，D仆街話無用唔𠃊要

你d fd都幾撚串

見到話唔得閒我就O晒嘴
我都認同區議員收返成本價就OK

要整根本唔難 而家大家搶 到2月頭應該好多 多到任拎

我今日得返最後一個N95
同埋一盒救救
屌
點好？

屌你啦 全世界都搶緊貨呀
變出黎? 人地咪撥左款囉

台灣又禁左口罩出口
支那所有廠都放晒假
最快都要初7/8先搵到佢地
韓狗/越南都好似會放假

得返日本 歐美
買得呢d根本唔夠分 價錢都貴幾倍

唔好神化左連登地位 係香港人都有份

有成10盒 好夠 1月頭係日本買

區議會幾時先有得派?

其實區議會揾到門路 我比正常價買有咩所謂 係比班仆街炒高個價 仲要買比支那人 先搞到香港今缺

成班大種乞衣

幾錢盒？

由頭到尾冇話要立即做到
講緊要開始有行動

口罩最大生產國係支那
每年放完新年假一定人手短缺
搵到新手又要教一輪先識做
最重要間廠係有責任心嘅一定係有病唔俾返工

依家最好每個人有一個月左右用量存貨喺屋企

岩岩買左 estimate 2月10到

口罩有幾個主要SOURCE
韓國
台灣, 以上呢2個放緊假, 大概2月3號可以復產交貨

大劣, 無可否認好多廠都係大劣既, 佢地放年假仲耐過台灣同韓國
唔洗諗佢地啦

日本, LOCAL 製既醫科真係唔多, 主要都係防花粉

仲有偉大既AMAZON , 相信已經比香港人打爆左
加錢都要31號先送到

10蚊個手術口罩 80蚊個 3M 中環 Lkf SaSa 旁 痴線 發國難財

用姨媽巾頂住先

大陸疫情已經不可控制、病人已經在廣州大量傳播
下一波將會到香港，只有全港大罷工/病假才可以救香港
停止中港之間所有人出入、返港需要隔離
香港極度脆弱 ，災難當前不論政見、全力罷工/病假SL救港

唔好出街啦
我領願唔返工都唔想攞條命泥冒險

去政府門診拎免費口罩頂住先

HKTVMALL 有貨。 但要成日mon住！！
買夠$400 就得

過完個年無口罩同公司講留係屋企做野，聽日再出去入多d糧食之後就封埋屋企度大門

用兒童頂住先？
兒童+有用嘅應該仲有啲貨仔

拎張tempo穿兩條橡筋

出街得假貨
上網買幾次都cut單
好絕望

呢個係唯一既方法

連登有愛

你地漏咗第18區啊

sorry唔係好識用
想問下點解hktv mall寫住有啲三百幾蚊先得50個口罩
係正常價錢黎架？？

依家只做到日產800萬，全國出盡奶力頂盡可以去到2000萬

不過淨係武漢都1千萬人口

有D係分銷商.唔係直銷
300幾50個就唔好買啦
60-80.50個差唔多

平嘅好快無晒！要成日睇有無補貨～
我尋日買果隻$89 / 50個 28號拎貨

自從運動開始已經準備好一大堆

好多連登仔到今時今日
又冇口罩又冇眼罩
懷疑根本一次遊行都冇去過
成班藍屍咁

好呀 唔該你
屋企得返二十個

推

唔一定$400，去門市拎就免運費

大西北嘅我屋企得翻救救口罩
用又死唔用又死

MIUSA囉

戴左兩個

抗爭半年都冇返一兩盒口罩喺屋企...

好多人遊行都係戴粉塵口罩或者面巾
同埋依加要比埋屋企人用
一人每日起碼2個 唔夠都正常嘅

用緊公司送啲廢口罩

免費先上水既根本唔係連登仔，只係班藍絲伸手黨，連登仔係果d錢唔係問題，但最緊要係合規格

憨鳩
遊行好多人係用黑色棉布個隻，一係就面罩
乜撚野藍絲

有就有 但唔夠一個星期姐

最多咪唔出街

一罩難求

美亞有medicom 2072

要買快啲:V

我買嗰陣仲好多 依家好似就賣曬

Currently, there are no sellers that can deliver this item to your location.

幾多個係薄切口罩先
陣間話80%都係薄到透光既，日產過億都冇用la

其實好多廠口罩都係咁設計